[CUTE] TWICE多賢的眼睛是裝了紅外線嗎？神一般的鏡頭認知能力！

據說藝人當久了會不自覺的尋找鏡頭，而TWICE成員多賢可能是天生對鏡頭有著敏銳的察覺力，時刻都能找到鏡頭。

隨時隨地找到粉絲和舞台上的鏡頭，並給出正確的反應！

哪怕再~~~遠都能準確無誤地感知到！多賢啊，你是不是裝了紅外線探測儀呢？

這麼長的隊伍，這麼遠的距離，你是怎麼做做到的？？

你以為在我頭頂上方我就看不見你了嗎？

咩都睇到晒

多腎😘

佩服你對多賢窮追猛打嘅追擊

qq

最近多賢染左紫色頭
好令好有女神氣質

好gfable

上次係床裝cam都俾佢發現左

多腎so prefect

醜人多八掛
8個成員入面得佢唔靚

巧QQ

腎B

下面嗰張好撚得意

唔係咁仲邊有人留意

好正